有冇人想八月一齊飛歐洲玩下?

好想飛 但今次唔想自己飛了

飛多幾次慣嫁啦

巴定絲

巴

去邊？

巴打 我成個8月會去歐洲
本身同女去
岩岩俾條女飛左
D野我諗住重新book過哂
睇下夾唔夾到

Tg:

我都係玩成個八月
你玩邊度

我南意 西葡

本身由南意飛去西班牙
如果係我重新book過可以 陸地上返北意同法國 但我最後都巴塞走

你北歐？

土意荷

有無人8月廿幾至9月廿幾會去東歐德國咁 可以一齊玩下